元朗站上蓋千萬住宅業主:「8．21都沒封站，我們要行，示威者都讓路，今次封站一早拉封鎖線，極度影響我」

【明報專訊】港鐵昨日因應屯門遊行及元朗站靜坐而關閉西鐵線屯門站及元朗站，當中元朗站在靜坐4小時前、即昨午3時已關閉。有元朗居民批評港鐵提早4小時封站是「無謂」及擾民，有人更為此取消外出，「驚出去返不到來」。

「光復屯門公園」遊行昨午2時起步，另元朗站靜坐則由7時開始。港鐵昨早10時宣布，因應有公眾活動評估風險，並與相關政府部門商討後，考慮到乘客及員工安全，西鐵線屯門站昨午1時起關閉，元朗站3時關閉。

屯門站商舖下午12時許已落閘，近D出口有逾20名防暴警察駐守，其餘多個出口均設封鎖線，有港鐵職員看守。港鐵職員在下午約1時開始封站，同時有人跑入閘。
千萬買港鐵上蓋 「極影響我」

元朗站則於下午3時關閉。街坊李太原定帶兒子上興趣班，中午得知3時元朗站關閉，感非常憤怒，致電元朗警署問「你們到底搞乜？」警員反問她為何致電警署。住在元朗站上蓋物業的徐先生昨晚原約了朋友食飯，因封站而告吹，「我驚出去返不到來」。他去年為住近港鐵站，以近千萬元買入單位，「8．21都沒封站，我們要行，示威者都讓路，今次封站一早拉封鎖線，極度影響我」。居住元朗35年的他說從未見元朗如此多警察，是7．21後才見到，稱昨晚7時才有人靜坐，一早封站是「無謂」。

黨鐵同狗狗諗住用封站一招令民意逆轉，但次次都唔得，仲比人屌到反檯。
手足們，記得be humble，以禮待人，街坊相信手足係好人呢樣係非常重要。

對人民humble
對暴政鼠輩要企硬

警署電話可以cut左佢啦
問人做乜打電話過黎?
叫你接電話講呢d

POPO會話,咁你出去做咩? 出咗去未住住酒店先囉.唔好阻POPO做嘢.

佢打已經冇打算逆轉了
打算唔比咁多人入 人少左方便圍捕

問題係人民負責交稅,暴政鼠輩零信用零民意嘅負責出糧.

行政執法係公僕,呢個明顯就唔係豬乸嘢嚟.
豬乸係皇上是一切.

從來搞亂香港都係黑警

我地對街坊點會唔好呀
狗先見人就咬